《Rap 新歌》Rapper 李加仁醫生又一力作 -小明撘高鐵動漫版

有冇人知咩叫咕嚕咕嚕一啊 咕嚕咕嚕二